見到啲毒𨶙都做gym就覺得好笑

變大隻米又係毒𨶙

大隻a09

毒撚同毒撚

A.....

屌 笑到仆街

ching都失蹤咗幾日

A09

大隻左咪又係溝唔到waiwai

你唔俾人地大隻左覺得自己唔係毒撚就脫毒？

講緊街邊健身派傳單sales?

人地可能係想做一個大隻既毒撚呢

絕對唔係想脫毒

利申：毒撚

香港嘅話
除咗眼鏡同剪短啲頭髮咪得囉

我女朋友話我毒咪做下gym囉

講得好

真正嘅毒撚係唔會敢去gym房

12年後呀